垃圾iphone7

iphone7 用左年半都開始lag, 仲要只係近呢1個月先有打機，垃撚圾，點打機呀之後

遲下買小米9算，反正android ios 機都係用一排就 lag

G持

iphone不嬲俾人吹大左

日日打機都冇lag

用nokia最實用

肯定係使用者問題

利申 仲用緊iphone 6

可憐我要重新玩過d games😡

合埋眼都知樓主小米打手 你部Phone 7 ios幾？

用撚咗兩年都未壞 幾時可以換機啊屌你老母垃圾iphone7

6s表示冇問題

7 仔係咪有2GB RAM？

用an啦，iphone唔啱你用

換電

12

用家問題 apple點會有問題

咩驚咁巴閉要an機玩先順

又屈